[I/A] 地下城之王 lord of dungeon

玩到停唔到手

無巴打玩？

終於有人開版.
師兄我都玩到停唔到

貼下官方圖同link 引下人玩啦

隻game 日文偏多，教學又少，可唔可以講解下隻game 主要玩咩？

講幾句玩咩得唔得

韓文 ?

日文game,
隻game主要係玩家經營一個地區，四圍去開發新迷宮，再吸引人流黎你度探險，另一方面就經營個村去起唔同建築物賺錢

玩家有唔同既隊員，分戰鬥 / 探險 / 配置
戰鬥隊顧名思義係負責去打怪開新區域，捉怪物幫自己手
探險隊就負責去開發唔同區域搵資源同新迷宮
配置隊就係響迷宮度掘礦

隻game 玩落有好多玩法，戰鬥模式係放五個隊員之後自動戰鬥，但唔同職業唔同技能既組合會完全唔同效果。
有ranking pvp ，有打塔跟條件過關，又有得公會打boss

另一邊又要去起唔同迷宮去確保有資源進化隊友同啲迷宮 ，亦可以同其他玩家做買賣（但前提係有人放）

總之呢隻game 上癮度極高，無體力限制鐘意幾時玩幾時停都得

官方連結

感謝

聽落幾吸引

新手可以襯而家有活動刷左首抽至開局
刷一次5分鐘. 同埋算係易中

最理想開局係中2/3隻戰鬥隊master, （一隻master 坦，一隻真龍/ ゼウス 做後排輸出）, 咁樣已經開得局，有要求啲既加多求其一隻master 都得。探險隊 配置隊初頭無master 都唔太大影響 ，隨緣就得

一開頭已經有二十一次機會可以刷到

（一張master 劵，戰鬥/探險/配置劵各三，300石十抽一次再加每日免費一抽）

基本上刷首抽既只要抽戰鬥劵 master 劵同用石抽晒就得
同埋提一提，記得每次要改好名，因為之後改名要比石

lm 得master卷中master

試玩下先

我中2隻 刷過算

抽左隻白虎同真龍 開算

仲有個隻女盾戰

原來都幾齊

抽得衰既重刷啦，戰隊首抽抽得靚會打得順好多
初段乜都要靠戰隊去打天下，打rank 爭高排名又有石可以再拎黎抽人

戰士暫時睇係最無用，未埋身都比人殺左
就算唔指名要某幾隻人，但Master 最好係坦/回血/弓，法師

想問下個d怪仔點先拎到 捕獲?

你有一坦加一真龍已經夠殺

探索個堆人仔係咪都係要抽 唔係好夠

係，捕獲有一定機會捉到
迷宮要放怪物入去至吸到人流
同埋自己都可以最多放一隻怪物入隊，如果自己隊人職業唔齊腳可以用怪物頂檔. 我都係一直用緊怪物做坦，不知幾勁

Yes 乜人都要抽，開頭一星人都升到二十級用住先
我都仲係用緊啲一星探險 配置人，佢地升高左左都滿足到基本需要

好 幾有趣呀隻game

閉鎖其實姐係點
我見睇廣告可以閉鎖個礦場 定一般都係佔領佢好?

閉鎖即係摺埋佢
因為所持迷宮既數目有上限，玩多陣你就要取捨到底要起咩迷宮，因為點起都好，實有啲素材自己生產唔到，到時就要去遠征拎人地啲資源，又或者響買賣會到買（但而家所有進化用素材全世界都缺，一堆人收但無放）

淨係個村啲野多到我睇到頭都大埋

屌可惜又日文
唔鳩識睇

村果啲慢慢再研究都未遲，一開波都係乜都起，見唔夠就擴張

但玩到中段上到男爵，就要再研究深入啲，因為迷宮放唔同怪係會影響到吸引唔同職業既人去你個村，而每個職業又會指定幫襯某幾個設施。之後就要集中起啲高收入設施，減少低收入果堆。

總之呢隻game 會越玩越上癮，又有得玩經營類玩法，又可以砌隊打怪打pvp

要升隻真龍上稀少
d料好難搵

白虎加後排mater 但無坦 係咪無用

得隻真龍 同兩隻MS 經營
係咪唔開得

開啦 坦可以用佢送個隻怪

重刷啦，呢隻算易易刷，刷完之後唔駛煩

得真龍我其實唔建議，戰鬥隊無2隻精選既master 我都覺得要重刷，一係就戰鬥隊三隻master 但要包一隻真龍/ ゼウス

明白

其實幾好玩 點解無咩人玩

連續砌左幾個鐘,發覺開頭個10抽越後越重要

最起碼都要1坦1真龍先好起手

因為去到打PVP d差距出晒黎

準備重刷

所以我都話襯而家咁易刷，刷左首抽先，如果唔係條路好難行。最起碼戰鬥隊夠勁，之後煩少一樣先，又可以靠佢推pv 推塔拎獎品

香港無乜人留意，無計
但日本5ch 留言版勁爆，出左一星期都無已經開左8 版

邊幾隻係精選master ?

我見排行榜 真龍 朱紅出現率都好高 仲有隻日文名唔知乜鳩黎 有無日文攻略網

用NOX玩係咁彈既 一定要用手機玩??

咁樣開唔開..又無坦

3隻係排行磅都成日見 BTW我會開 反正好快又儲到300金抽 我本身1坦 而家都2坦

刷到想死

佢刷一次都係5分鐘 仲未刷到?

抽咗幾隻探險家同考古學家master 係咪冇用

3隻戰鬥MS 但又無精選

我覺得抽 戰鬥系1坦+1輸出 MASTER起手 推圖會方便啲

開得

次次出真龍就無盾

6隻 你就好

屌 又青龍又白虎

靚抽，有坦有輸出，探險 配置又有master, 之後唔駛担心無人用

日文網可以睇呢個，有首刷個推薦排名

我刪左隻SS弓+盾

但係唔識玩，有啲唔明個系統

bluestack3都彈

真龍加一隻MS弓 同3隻MS 挖野 點好

我到而家都唔係太明 只係知 開圖會遇到D礦場 礦場主要生產既材料都係角色升級用
地圖可以用探索人探索搵料搵錢

刷到唔想玩 刷到差唔多3粒鐘得2次出真龍 未試過同盾一齊出

加油

依個網有英雄評級 刷到1隻盾+1隻輸出就開啦

唔一定真龍，總之 ゼオス 呢隻弓 / 真龍 二㨂一，再搭一隻坦已經開得. 或者咁好彩有三隻master 但無坦都照開啦，因為將來一星進化啲料會易搵啲，變相容易推上去，同埋大機會抽得中相同人又可以突破。 同埋真係缺某一個職都可以搵啲怪物入隊，所以爭一隻職都無乜所謂

呢2隻輸出未試過同坦一齊中 最好咪中朱紅 坦加隻白虎

我2隻master 加隻ファイトン

刪左game 重刷先見你到咁講

btw An有無快刷方法？

DEL GAME已經好快喇喎 佢又無咩野要DL 又無教學 5分鐘都入到去

真龍加2隻傻鳩

呢隻GAME 引繼係咪綁FB OR GMAIL就得??

開得?

btw果隻イオルーぺ我刷4次出左5隻

An 應該係

照巴打講就應該係

有無巴打識日文可以介紹下
完全唔知玩乜

開得啦 毒弓 第3隻 好勁 又有坦

係，不過fb 未得

第2隻唔傻鳩架應該 我見排行榜長註依隻野

開得啦，我自己覺得隻弓輸出其實仲勁過真龍

第二隻奶媽好用，群體回血

本來諗住研究下，click完個「?」之後果段野長到仆街
聽朝仲要返去考日文，靠其他人睇完解釋下

綁左點引落手機?? 用模擬器刷完首抽 1冰弓 1坦 1白虎算

其實未升到男爵都仲算仰教學階段，因為男爵後啲功能至開得七七八八

最快捷升級既方法就係遠征，又有錢賺兼一定每場有12exp

即係IOS 要綁game centre

咩排行榜？

仆街己刪
再黎再黎
d 公仔幾靚

響手機裝完開新game 先，之後入到去你揀返google ac 登錄，佢會問你之前有game data 係咪引用返，你答係 はい 就得

全對

Pvp 模式，玩左陣之後就會有得打

其實都唔係好洗識日文 知道D制係邊到禁就得
都係開圖生產材料
不過礦場D怪點配都唔係好識 鳩配同屬性

各位巴打記住隻game 個主要目的就應該明大概點玩

探索開地圖 》起新迷宮，放怪物入去引人探險同放一條友去掘礦 》迷宮既資源再用黎進化隊員/進化迷宮 》迷宮既規模會吸引探險者 》有人流就建設個村等佢地消費，就係主要收入來源

開頭唔識就鳩擺，砌到人流剛剛好話快適就得
玩深入啲，就要睇埋隻怪引到咩職業

因為村既收入就係去探險啲茂利，唔同怪有固定唔同職業既捧場客，而不同職業響村度消費既建築物又唔同，所以到中後期要揀啲吸引到去高消費場所客人既怪

唔知講乜

有無得cap screen 黎睇下

有望過下 好撚複雜

你意思係戰鬥畫面?

同埋咩天梯
仲玩緊首抽地獄
想睇下入面d 畫面

完全唔明

起左手周圍禁下就明

想問下呢d 係咩黎
無聊見呢隻好似好特別咁

一入到GAME 我連禁咩打怪都唔知

依隻係怪獸
開圖之後會有D迷宮 好似礦場咁既野 D怪獸就係放入去屬於你既迷宮入面 比人打 其實係比NPC打 生產資源

戰鬥畫面

中間個舊係其中一款既迷宮 唔同款既迷宮會產出唔同材料

禁入去就可以配置你既生產角色入去
每個迷宮都可以擺怪

全個地圖版圖有好多版塊
用探索角色就可以探索 拎啲材料

所以要加好友，之前入去刷人地個西？

終於有人開post,day one開始玩 子爵rank7

我到而家都見唔到好友功能 但有公會功能

玩玩下就明，呢類經營game 無乜固定玩法，有啲人目標係做賺錢no.1 ，有啲人就想打pvp, 有啲人可能鐘意引到多啲玩家黎遠征搵自己啲山洞就好開心

個post 無介紹無剩
應該好難吸引到人黎玩

老手求教 今日先開始玩

有無有心機既人可以PO下圖 打下介紹玩法

勁，我岩先子爵一，試完再重刷，第三四日至正式玩

可能要開個新post 至多人玩😂

我而家先男爵2

係囉 開POST個個都唔見左人

很重要所以要說3次

係 因為係經營GAME 唔係打鬥GAME 不過佢玩法幾有趣 乜都有D

岩岩都想講

又抽多隻一樣既坦 可以限界突破 我想要MASTER既探索角呀

首抽要求唔高既話,戰鬥master x3, 探索 配置 elite x2

戰鬥力要一路keep住上,瘋狂打怪升lv. 升lv先係最重要

姐係要係咁狂遠征先?
而家真龍升左上紫色 係咪一路搵料升爆佢先

點解隻補唔補血既 睇report 補血量 0

你個隻係咪補

主要係靠探索搵怪打, 遠征搵到高級dungeon先好打,睇唔岩有得搵其他玩家既dungeon,咩係高級睇你幾lv, 無既素材去拍賣行掛買,望有人賣比你不過機會比較微. 起咩dungeon就睇你戰鬥master要咩/dungeon升級要咩

係咪渣住棧燈就係補? 又無輸出

你個隻應該係補 應該會補到喎

無盾
.

第4隻都係盾啦

可以開?

不過我會刷過
仲以為你已經開左波

真係唔補血喎

CAP黎睇下

隻真龍用劍既:o

而家再刷過了

去邊度升級隻人？
我呢個ac試下玩先
一陣再重刷

禁管理 第一項 禁角色 進化左面個制係升LV 用$升

難刷到飛天，刷左差唔多成粒鐘先見到兩次master

唔係掛 十抽有 20%中MASTER

係咪一入到去信封拎300石然後抽？睇下我有冇抽錯

仲有3張券，每張抽3野
仲有一張係必中master 既

中左SS黑弓 1盾 1補 刷唔刷真龍好

SS黑弓好勁 開得 仲有MASTER補

唔要比我

唔怪得冇master啦

真龍加朱紅，是否開得

想問下首抽抽中兩隻最勁個個弓開唔開好？

想問下咁樣開唔開好？
係咪要有白虎or龍好d?

未10抽已經有5隻master

10抽後有7隻
但無Ss

開得 毒弓女都好勁

兩張圖一樣

30抽

其實隻game 巴哈有冇post?
想爬文搵唔到

有 不過得少許攻略

兩大最強輸出

升傳說或以上既迷宮要用鑽升科技

請問巴哈佢叫乜名？

呢張先係

中曬兩隻但無坦開唔開得

😭 30抽 比3隻坦我做咩
搞到而家3坦 真龍 群補

靚抽啦，2隻高輸出再加2隻坦
我都想要隻勁坦🤦🏻‍♂️

磨到完場等計判定你贏

師兄有無入連合？ 未既你申請入 湛藍之風，我入左，會長係香港人

返到公司就用wifi 重刷先

掂啦有齊坦遠近補

又重刷呀 咁有心機

好 而家入

有信心下個十抽出坦就開

都係叫地下城之王

叫咩名？

岩岩申請左 叫 椎名林檎

我想問放生D怪加既地區親密度有咩用?

有啲道具/怪物/迷宮 要親密度高至出

唔該巴打
另外我申請左公會
id bakayoko

仲刷緊首抽
試過中四隻master 但全部榜上面都冇

加油
好快刷完玩得

Rancer巴見你升左隻1星弓手上去
隻野勁？

巴打咁樣開得喇掛？

無坦 有打有補 唔心急可以玩 玩玩下再抽下睇下出唔出坦
我琴日玩 到而家都再十抽左兩次

唔勁 因為升上子爵後有2張不滅扭旦劵，一抽中既怪係已經進化到不滅，咁我黑仔地2張都抽中一星怪咪用 升爆既一星點都勁過我隻90 master, 而家本身隊人卡住晒進化唔到

首抽齋睇戰鬥隊人就得，總之有3隻 又或者中到ss級果2隻輸出其中之一再加一坦已經開得

求加，都係叫LonelyMoon

幾好玩隻game
但連登人氣唔高

都好呀係戰鬥系

慢慢多人接觸就有人玩
首先要打返好個1樓 貼下圖 介紹下玩法

等我今晚返去執一執個post 再新開post 啦，一樓太唔吸引

當模擬城市咁玩都好開心
見到個村賺咁多錢好滿足

辛苦你 我得閒整啲基本教學

求加 名係Sim

岀咗幾耐

未夠一星期，要做老鬼就快，而家有迎新活動

真心唔係好識玩, 係咪一開始掟D人去開發左個地圖先?

好

係啊，遇到d怪就放生佢

如果捉左D怪 佢會唔會再出現? 有D地區要前一個區隻怪親密度高D

咁樣開得未 開哂信箱d野
未用300石
d日文睇到好辛苦 好少漢字

刷左幾個鐘，一次真龍都見唔到 ，朱紅就見到十幾次

咩係真龍。。。。
我唔理lu 懶得刷

隻Game有冇得一個製就禁晒D探索完了?
一個個禁都幾係野

之後會有,唔記得幾lv先

子爵一有，但果個一次過睇晒既報告書係有數量限制，好快用晒

如果想快啲搵返啲探險 ，揀下面menu bar 第一個，再揀最左 エリア （area) ，就可以睇大地圖，一眼望到邊啲人探索完

幾時有連登公會

會，怪會不停出現，一定機率遇到

一邊開地圖/捉怪，見到有迷宮就佔領

好撚好玩 返工玩到停唔到手

閉鎖之後過一格係咪永遠都搵唔返個迷宮

唔係

我都停唔到手，晚晚都禁禁下就到2點都未訓
最好係佢可以隨時停 隨時狂煲都得，無乜局限

唔係 ，可以下次又再搵得返

抽哂全部石,卷,得朱紅同真龍, 無坦無補開唔開得

乜都無我都開咗

呢個咩玩法？

材料做燃料換錢

終於都刷到

隻GAME好忙

其實有個壞踏消息話比大家知月，今輪排名戰頭十位既唔再係真龍天下，反而多人用朱雀

睇架仔留言版 朱雀似乎係大器晚成型，有一招技係全體攻，大家如果刷到唔駛太灰，可能係拾到寶

成身著火過隻定係紅色過隻

有無巴打掟10萬出黎開連合

停唔到呀大佬

朱紅

一上傳說就屌打真龍

咁成身火過隻叫咩

朱紅死左之後復活變身

好黑 後面D10連抽唔中MS

好 繼續刷

ハーン 加2隻master 坦開波算

留名， 打Rank 俾四聖獸屈住打，贏一鋪又輸一鋪，見到有真龍/女弓已經輸左9成 。希望佢角色平衡可以做得好d

你地玩到d角色幾lv

其實係組合問題，有啲法師專打後排可以有效打到弓手，又或者如人地好似我咁有毒弓有真龍但行單坦，你可以用2坦/近身去kb 佢隻坦，弓手一比人埋身就gg

升到古代 90級就卡住左，無料進化

我地部份人入左個香港團啦， 湛藍之風

返工一得閒就玩 但好撚忙

你未殺到坦就衝朱紅好易比人反打一波 朱紅復活推開你結果坦又殺唔到朱紅又殺唔到

知唔知探索地方既親密度係點升？？

唔殺d怪？

挨拶する

係呀 放生就會升
有啲地圖探索需求附近地圖既親密度

師兄你隊戰隊人升晒上傳說未？ 我成隊卡住晒，而家打不滅怪都唔夠力

得2隻傳說, 不滅怪得兩隻夠打

香港人公會仲有位嗎，一開始入左巴哈公會

有1個

師兄你隊戰隊人升晒上傳說未？ 我成隊卡住晒，而家打不滅怪都唔夠力[/quote]
得2隻傳說, 不滅怪得兩隻夠打[/quote]

啲終極迷宮既地區全部有boss 守住，都唔知幾時至入到去

留個名 玩到男爵10都唔知做緊乜

可以申請嗎，可以的話我就黎申請

我想問點裝啲裝備

想問埋名 定上面有 無追post

係你升人果頁有升lv 進化果d 有個制叫裝備

上面有啊，咪香港公會，不過唔係我開

上級任送左隻不滅級既1星人... 然後佢比左隻補我

原來隻game 係韓國出左十個月

リン 補師最強(新野), 我見official naver好多人推薦

アイン 魔師最強

セオナ 都仲係全隻game最強, 朱雀係某樣野counter(查唔出)

另外個官方naver有個lv200 數值表, 不過全部韓文睇唔明

見韓國開左咁耐隻game好似無咩特別更新, 加得幾隻角色, 日版好似同韓版一樣/相近version

升古代迷宮都覺得煩 要好撚多料

求加，叫SHOKU

已申 ID: cat

每日免費1抽果到係要佢自己回定按唔知邊到拎卷??

湛藍之風，你叫咩名？你申請完我加你入去

補好過無丫，我中隻戰呀

佢自己回

哇 全部韓文睇唔明，希望日版出埋後會多啲新野

已申請，叫茶走

申左 ID:Hane

自回

小弟開左個LIHKG,暫時係自由入

睇之後多唔多人先轉認證入

有興趣就入喇

仲刷緊

得一隻真龍
其他似係垃圾？

刷過啦巴打

係咪有盾+真龍就開得？洗唔洗用埋石抽？

探索MASTER都好似幾重要 抽極都係最普通既探索人

全部都係master重要架啦 數值高咁多

有冇人用fb login到
用完nox刷完acc過唔番落iphone

巴打們依個開唔開局好？

Fb 未連到，而家要連game centre or google ac

2隻奶無乜用

Thx ,再刷

第2階個即時探索點做?? 就咁探索完都解唔到任既

用鑽

左手邊果個即時

隻game真係忙撚到仆街，勁多野做

玩到無停手仲有二百幾個遠征卷

突破左再進化會唔會打回原型??又抽一隻白虎

我玩到冇哂錢冇野做了

哩隻game都玩得好盡下，同時要管村，管地城，又要探索打怪，仲有pvp，而且用係哩幾個地方果一大堆人都要搞

係..有無效率 完全睇玩家操作

唉 個號三次十抽都零ms

十抽加用曬佢送既卷 開得？

我覺得唔應該以「效率」做目標
隻game最大優點就係自由度，想點玩就點玩，每個人都有自己想做嘅野，好似我咁鳩玩一陣就閂game等錢返黎又得，有效率咁一步步黎發展自己擁有嘅野都得

坦白講哩隻game要寫攻略真係有啲難度，唔計首抽果啲，開局之後要點發展真係完全取決自己意願

最多都係講下每個系統係咩有咩可以做咁，實際上點玩可以話完全無路線

胡德巴

hi夕立痴線佬

玩左1日

未出之前有留意到e隻野
因為官網有清水健

我都係玩左一日，出乎意料地好玩，因為做乜都得

係幾好玩
不過我抽得幾黑
首抽完40抽都無隻master

我要胡德呀

係咪太前期 探索搵D人 好小野打

三笠pool抽多d應該順手會中到

係呀 但第一頁 點都要打下